搵人合租

開左兩次post 都沉左底

原本係連登搵左人合租
但佢租左一個月之後就話唔租 放我飛機
而家又要搵另一個合租

間屋係深水埗唐5樓 業主新裝修 280呎左右 兩房一廳 間房有啲細 有齊床褥床架 可以即入住

租金就7500 即係每人3750 有收據睇 我冇食價 可以計平啲 起碼好過自己食哂

另外上網就csl 無限4g plan 每月466蚊 即係每人233

水電就 我自己一個人住就150一個月 到時平分就得

詳情可以add我tg傾 @M0kona

我係紅巴 唔介意室友咩性別 正常人就得 唔好潛水 識覆msg就得

另外我仲有隻貓 好乖好痴人好嗲

留個名先

0 /1仔?

我想租 但我對腳好臭 OK?

1仔